其實係連登，講波真係要識踢波，講馬真係要跑得快過隻馬

其實係連登講波真係要識踢波,講馬要跑得快過隻馬
批評藍黃一定要自己先比對方更黃
你懶高尚唔屌人窮撚／離地／五毛／分化／自私／熱狗／誅心論／女權／做雞／港女／毒撚，只會比人用呢招屌到你冇聲出
呢個時候你po下面張圖，話人唔好攻擊你立場，唔好老屈你

Sorry，你只係拎緊個尾彩，因為你真係輸左
上連登唔係玩緊學界辯論，呢度冇裁判，冇人同你既論據計分，冇人同你考究你個論點成唔成立，冇人關心對方有冇打稻草人，有冇滑坡，有冇謬誤
你就好似呢張gif入面個刀客一樣，拎住把刀舞黎舞去，可惜對面用既係手槍，你空有一身武功，你中槍之後可以係心入面嗌唔公平，不過結果死果個係你

連登唔係辯論既地方，呢度冇公平，冇規則，只有輸贏
拎張圖出來壓人，你贏左咋沙，但你輸左場交

櫻本冇人有資格屌林鄭媽媽
人哋年年考第一，現實連登仔full cert都冇